印度班加羅爾有警民衝突 警方實彈驅散最少3死

印度班加羅爾有警民衝突 警方實彈驅散最少3死
2020-08-12 HKT 19:26

"印度南部城市班加羅爾有民眾上街，抗議有人在網上發表涉嫌貶損伊斯蘭教先知穆罕默德的言論，觸發警民衝突，警方開槍鎮壓，最少3人死亡，過百人被捕。"

"警方說，涉嫌發布不當言論的男子已經被捕......"